［捐錢捐錢捐！］告9啲死黑警啦

屌！籌得個一百萬，快撚d捐錢啦！

【「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款方法】

1）網上信用卡或PayPal捐款
到社民連網上籌款系統（
(付款平台供應商將收取 3.4%手續費)

2）銀行轉賬及現金存款
因技術問題，下星期才能接受銀行轉賬存款，不便之處敬請原諒。若想節省交易費用，可留待下星期，公佈銀行帳戶號碼後才捐款。

了解更多：shorturl.at/anEMU

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

自推一野！

自推多野！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無計啦，人地都要搵食㗎嘛，e幾個月d律師幫被捕義士都已經謝哂皮